勇武+和理非=

原圖來源：